..

雞痴痴漏記有事
點解入句吸脾蜘蹤映脾弓

收嗲啦

?,?

唔想番學

咪撚番 爽